覺唔覺得懸疑、講人性既小說 無人可以超越東野圭吾？

Please search 貴志佑介

覺
人性好睇過推理

冰菓 米澤穗信

芥川龍之介《羅生門》

識野。米澤穗信果套滿願都好睇，但另類，同冰菓走相反路線，比較講人既黑暗面。